有冇諗過買美國既 太陽能/煙花公司?

依家係100% made in china
之後可能去其他地方
但對美國公司都應該有著數